阿嬌酒店「被鬼壓」 老公冒雪營救

阿嬌酒店「被鬼壓」 老公冒雪營救

鍾欣潼（阿嬌）與賴弘國近日入紙結婚，預計於12月18日註冊、20日擺酒。阿嬌28日為電影《失蹤》舉行煞科宴時，被問到曾否經歷靈異事件，阿嬌自爆之前去武漢開Twins演唱會，表演前一晚試過鬼壓床：「仲要係唔止一次，我好驚，當時一個人喺酒店」，馬上致電叫賴弘國求救，但武漢正下著大風雪，許多飛機航班、大眾運輸班次都取消、延期。雖然情況惡劣，但賴弘國仍二話不說地趕來。

阿嬌：佢嚟到都冇用
賴弘國陪在阿嬌身邊但都幫不上忙，阿嬌解釋：「佢嚟到都冇用，因為對腳都係郁唔到，出唔到聲，係想佢救我但救唔到，可能太攰，我都唔知咩事。」老公趕過來是否好感動？阿嬌答：「係好感動，不過都冇用啦，都救唔到。」

有共識暫時唔生小朋友

阿嬌稱仍未派喜帖，只發了電子請柬，回禮禮物亦製作中，問到幾時休息準備結婚，她開玩笑說：「冇休息，做到九十九」被問到生仔未？阿嬌表示：「未，兩年後先，話我有孕味其實唔係（懷孕），我會減，結婚前會瘦，同老公有共識唔生住。」

點解濛會出呢啲post

郁唔到出唔到聲點打電話叫老公

屌你老母

用黑鮑吸隻鬼入去咪得。

盲腸

睇標題都笑左出聲

轉行

希呀希呀希希呀希呀希

隻鬼係咪姓陳

被鬼仔壓

九個女仔一隻鬼？

無話隻手郁唔到

仲未有圖
依家萬聖節都想懷舊下

因為睇到標題笑撚左

佢老公咁得閒stand by 聽佢老婆點的

幾靚

被鬼壓play

生鬼仔

我 我有老公

痴線！

隻鬼屌完就走㗎啦

鄧依莎

Siri打比我老公

呢條癲婆take野take到傻閪咗

佢老公係夜媽媽落大雪 由邊到趕去佢間酒店
趕到去都天光啦下話

酒店點開門🤔

有冇記者跟進下

成件可歌可泣 轟列愛情 奇幻 驚嚇事件拍得戲

佢老公唔係醫生咩？咁都信呢啲嘢？

仲戇鳩過講粗口會打冷震

黑鬼定白鬼？

屎忽鬼

真 唔明做咩要咬住佢唔放

扑野扑得太累姐

雞

被鬼壓?

係咪漢堡神偷咋

好唔爭氣諗起希哥

郁唔到 又叫到老公 老公又入到黎

好心自己都情緒不穩
又有咁多黑歷史就唔好生小朋友啦

睇佢講嘢我好懷疑佢係食抗憂鬱藥食到有負作用,講嘢又一舊舊

唔知點解覺得阿嬌成個人都好on9咁
無論佢講啲咩都好似唔經大腦，個人永遠都神智不清

神智不清通常都係出世個時用太耐時間
唔夠氧 生到出黎低低地

點解呢度都見到你

你咪又係入咗嚟

其實係咪我搞錯咩野係比鬼壓

咁戇鳩㗎 係人都知保鮮紙要嚟捉鬼㗎啦

點解你會入黎

時間停止

阿嬌咁靚

修復好個西先再中出

其實比陳冠希壓姐

個男既一定係賴弘國

睇落好似聞到個西太臭,條仔暈低咗

你兩個

比鬼佬壓？

吹水吹到
成日覺得佢哋兩個相愛得好假

齋睇標題都會諗係咪俾鬼佬屌

黑

30幾40歲人成日係度扮d少女曬恩愛

唔睇好， 唔係黑心

俾呢隻鬼壓？

通常係好冇安全感先會用呢d方式去維繫感情

無撚錯

算吧啦, 同連登仔講呢啲, 就算呀嬌將來百年歸老都會繼續狙擊

啱啊，當年d相移花接木個個都當係真

Sor笑咗

on9

我有老公

食緊野笑左出黎

運功吸緊隻鬼入去